2019年新風水理論之抗爭救國

木：青綠
火：紅紫
金：黃白
水：藍黑

酸金，辛木，苦水，鹹火。

金剋木，木剋水，水剋火，火剋金
木生金，金生火，火生水，水生木

中共由於係紅色，所以屬火，可以用水破陣。

用氣球
入洗潔精
入WD40
入尿
入植物油
一見蓄聾衝過嚟就一、二、三線嘅手足一齊掟出去